往事只能回味

令神仙b歸天要怪誰